npm install react react-dom --save

React --> crea componentes
ReactDOM --> coloca los componentes en el navegador

git fetch origin
git checkout -t -b develop origin/develop
git status
develop
git branch
develop
git checkout -b nombrerama
git add .
git commit -m "nombrerama mi commit lo que cree"

git push origin nombrerama 
git checkout develop
git checkout -b nombrerama2
pull request nombrerama develop
git merge 
git checkout develop
git branch -d develop

como mezclar ramas
git checkout master
git branch develop
eliminamos la rama develop
git branch -D develop
git reset --hard HEAD
git diff --stat --color master..dev
git diff master develop -- readme.md
git config --global alias.afnlog "log --graph --abbrev-commit --decorate --date=relative --format=format:'%C(bold blue)%h%C(reset) - %C(bold green)(%ar)%C(reset) %C(white)%s%C(reset) %C(dim white)- %an%C(reset)%C(bold yellow)%d%C(reset)' --all"
backlog  --> nivel de importancia -->actividades planificadas y nivel de importancia --> etiquetas desarrolla 
planificadas
en desarrollo
revision
completada


git branch develop
git pull origin develop
git checkout -b nombrerama
git add -A  
git commit -m 
git push origin nombrerama
git merge 
git pull request develop nombrerama
